Hij belde op mijn oren lang en zwaar; de bergen weer terug , en ik voelde me alsof de hel omgeven mij met bespotting en gelach.
Zeker dat ik had bezeten door frenzy en vernietigd hebben mijn ellendig bestaan maar dat mijn toewijdingsgelofte was overgekomen en dat ik gereserveerd was voor wraak.
Het gelach verdwenen, toen een welbekende en afgaf voice, blijkbaar dicht bij mijn oor, mij heeft aangesproken in een hoorbaar fluisteren: "Ik ben tevreden, ellendige wretch!
U hebt vastgesteld tot leven, en ik ben tevreden."
Ik stoven naar de plek vanwaar het geluid, maar de duivel ontliep mijn pak.
